理大同學注意！聽日去尖東香格里拉酒店支持CCTVB活動！

myTV SUPER

《Gi味俱全》

記者會

日期:

十月十五日(星期二)

時間:

下午三時

地點:

九龍香格里拉大酒店大堂地下1樓石澳廳

(尖東麼地道64號)

出席:

主持：黃淑儀

嘉賓：高海寧、楊明、

MyTV Super Limited營運總裁林桂興先生、

邵氏兄弟控股有限公司執行董事樂易玲小姐、

MyTV Super Limited商務總裁李兆康先生、

市務總裁魏玉華小姐、

一品優質凍肉專門店董事郭思穎小姐 及

曾憲華小姐

司儀：陳庭欣

推

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

一定支持
tvb 咁幫得手

各位print定呢張海報，到時舉牌

仲有呢幾張

push

推 想見下楊明真人 睇下佢會唔會講五大訴求

係呀！奶共嘅更加要支持

推

-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

POLY仔！
上！

睇小POLY人？
夠膽係我地地頭搞TVB活動？

光復尖東！

好似喺附近

命運安排

Gogogo

Pish

哇屌你老母有高LIN, 即場J先得

係時候出黎啦 poly人

Gchi tvb

楊明

光復尖東

poly jai
Assemble

仆街cctvb 係一定要清算

奶共楊明

你又知我去唔到？

仲要有楊明條仆街仔

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

理大搞掂左之前z zone離奇跳樓案先啦，校方cctv都未交 成班學生都冇施壓啊

終極藍絲

不推不是人

哇仲要有楊明
一定要支持！！！

屌你撐警楊明

一定支持

推爆去

首要推爆tvb

推 唔洗搞d咩 人一多佢就自動會取消

Push

支持支持

支持埋大手足做嘢

隔離番工都要黎

推 大家都g 持cctvb 架嘛

埋大啲同學藍色架喎

護旗手楊明

721
831
101

有大ball ball
Gogogogo

一定要去支持啦

johnnnnn

楊明 陣間見啦 唔好唔幫我簽名喎

喂楊明喎叫佢簽返個五大訴求 缺一不可先啦

想見楊明

楊明來到要光復這香港

Poly 同學最乖，應該得小貓三四隻

正，一定到，CCTVB

要支持

推啦 長線任

有高LING

推!!!

隔離post見好似同日仲有個張彥博演場會？

Tui arrrr

係
一個下晝一個夜晚

一陣去

TVB

有仆街楊明

一定到！

吹大雞支持！

支持

光復楊明

有高寧喎 見到見唔到都係好事去左先算

文宣一流

到時見

乜撚嘢Gi味
係咪即係雞味濃咁解

塞爆香格里拉 抵制tvb!

嘩有高ling楊明唔去唔得

好耶有高海寧睇

呢個係一個重要既行動post，幫你推一推先

推 poly人啱啱先睇到 落堂去 推大力啲

哇，係我最鐘意既支那TVB呀，
一定要去

啲啲要推

有高lin唔係唔去呀？

高 Ling
上次睇唔到靚湯
今次一定要去啦

出面大叫五大訴求缺一不可

支持cctvb

有楊明條冚家鏟
附近嘅巴打 "燉"佢老母

P仔想幫推

埋大撚幫推

正啊

無綫新聞出賣港人

楊明條撚屌

行動post要推

行動

上完堂去

ok push

有楊明，更加要去支持下

順便睇下高ling對奶

PUSH

Gi支

記得屌鳩楊明

一定去啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

光復九香

楊明我屌你老母

推到佢取消

一定要出啦

好 陣間見

楊明推呀

tui

高ling有冇mon緊po啊
聽日call齊人馬黎探你

又可以追星，正!

721
811
831

Tui

有楊明條撚樣

點都要去

支持下佢都好

Band 3

Hello

Poly人
係時候展示實力啦
同不大齊名你地甘心咩

推!!!!!

唔係poly 都要去

暴政喉舌CCTVB，市民一定要去支持。

Push
條高ling假柒閪同楊明收皮

行動post 要推

要去支持楊明

推下post先

真係要去同TVB打打氣

楊明
大家識做啦

推, 捧CCtvb 場

Come on